我生日呀 入黎同我講生日快樂啦屌

連條女都訓撚著左唔講
好撚sad

生日快樂

多謝
連登有愛

咩意思

生日快樂呀, 而家係時候暪住囡囡出去慶祝啦

無朋友

安慰下我都好

訓啦 柒頭

生快ching

賤格 無人性

可能佢有野忙姐

佢話唔記得左

生快 祝你快生

之係其實條女未訓？

hb

係

Happy birthday

帽事嘅 可能準備緊驚喜比你